今日入牛個d死左未

最好上下左右都死齊

比較崇尚中庸之道，留返中間果堆啦

虛怯市